咁夜仲有冇人未訓... 幫下我手？

易家有個拍左半年拖既女朋友
對佢已經冇哂感情
但佢仲係好鐘意我好冧我
為我做好多好多野
去氹我去比驚喜我
我應唔應該同佢講分手？
咁樣就同佢分手會唔會好hurt佢？

梗係分手
唔好分手

拋棄糟糠…會有報應！

建議.⋯私人轉讓…

放過人啦...

對佢冇感情就唔好拖住人地啦
遲d仲hurt啊

分手要狠

唔好浪費人時間啦, 人地仲有一大片森林

你真係對人冇晒感覺就分手喇，唔好拖住人

可能你會覺得，你同佢分手你好仆街，同埋會好hurt佢

但你諗下，你已經對人冇feel，自然會慢慢對對方唔上心。而當對方不斷為你付出，得到嘅只係你虛假嘅回應

最初佢可能會將原因歸咎於自己身上，以為係自己做得唔夠好。當佢做得更多嘅時候，而你都仲係咁，慢慢佢就會發現原來你根本就唔愛佢，去到呢個時候佢先係最hurt嘅時候。
做咗咁多嘢，努力付出咗咁多，到最後先發現，你嘅目光一早已經唔係停留係我身上

扑嘢你同我講感情?
襯佢仲鐘意你, 就乜鳩招式都同佢試勻晒先
不過記住錄埋片留定個record
第日遇到個再正啲嘅話先飛佢都未遲啦
你掛住佢/悶嗰陣叫佢出嚟同你回味下啲片都得
你重複溝幾條女, 到時想幾多P就幾多P

好撚癲

分手啦 拖住對方仲傷呀
直接啲講 講得越傷佢越好
咁佢就會好快好憎你 好快就可以放低
你傷佢係救左佢呀...

講真，萬試萬靈